如果封關係疾病歧視唔封得 咁澳門 汕尾係咪要開返關

如果香港封關係種族歧視
咁林鄭心底裡係咪唔認香港人係中國人？

依家歧視緊武漢人，唔比佢地入境，假設左所有武漢人都有病。

建議政府主動消除歧視，所有大陸人都唔比入境，做到一視同仁。

好撚多人香港開工番大陸住.日日來回
不如借呢次cut走埋呢班假香港人